針對阿媽搵仔(失踪義士)呢個tg channel想問d野

Link:

Report佢既同時 我見到呢段野

‘謝謝Telegram Group內義士提醒
大有水印或者版權的相片會加特效才出。

多謝telegram @hkgov fuck this特意提醒。

還有，不用浪費時間report，小編有10幾個同事日夜趕制，還有民眾自發，取消本channel也沒有用。

🚨🚨明天將有法律組人員解釋相關刑事案例及罰則。請留意本channel。’

條友真係好撚串 不過想問我地除左report佢既同時
到底可唔可以email telegram叫佢ban左開channel條友再開channel既function?

無論如何
點都要report咗先

喂 我反對所有違法行為啊

咁咪report完就算囉,理得佢唔通搵私隱專員公處咩

report左,但佢好似仲未收皮